{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043149",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73760&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천솔내음숲속작은집"
    },
    "text": "漢灘江のすぐ隣にあるきれいな一軒家型ペンションです。 全谷邑、第5師団新教大5分の距離に位置しているので便利です。 チェインポクポ(才人滝)は車で数分の距離にあり、漣川タンポソンは車で9分の距離にあります。 また、臨津江周上節理は、車で20分の距離に位置しています。 入室時間は4:00で、退室時間は22:00です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車可能で、バーベキュー施設も提供されます。 バーベキューは炭とグリルを借りて利用でき、4人基準価格は20,000ウォンで人数追加の際には5,000ウォンが追加されます。 バーベキューの利用時間は4:00から22:00までで、個別バーベキューも可能です。 ただし、最大人数を超えて入室する場合は不可能です。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りはできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 写真と実際のペンションの様子が異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室は料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションは漢灘江のすぐ隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはチェインポクポ（才人滝）や漣川タンポソンなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックイン時間は4:00で、チェックアウト時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ペンションではバーベキュー施設があり、炭とグリルを借りることで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は4:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室内での利用制限はありますか？",
            "answer": "ペンションの客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、またペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用について制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件や注意事項はありますか？",
            "answer": "ペンション利用に関する注意事項として、写真と実際のペンションの様子が異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質である火薬や爆竹の使用はできません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。ペンションの事情により上記の情報は変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 477
    }
}